{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020204",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162592?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 르벨라 커플 펜션"
    },
    "text": "当ルベラは周辺の景観が優れた場所に位置し、美しい景色と澄んだ空気を楽しむことができます。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをご希望の場合、炭とグリルは部屋ガロ当たり35,000ウォン、共用バーベキュー場は20,000ウォンで提供されます。 ザイグル提供と個別テラス利用には20,000ウォンの追加料金が発生し、利用可能な時間は17:00から22:30までです。 幼児基準で1人当たり30,000ウォンが加算され、乳幼児は同じ金額が適用されます。 アメニティとしてはビリヤード台、ボードゲームのレンタル、無料ゲーム機、有料(コイン使用)などが提供され、無料Wi-Fiもご利用いただけます。 ペットは入室および同伴は不可能であり、駐車は無料でご利用いただけます。 また、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器などの安全施設も備えています。 最終的に、入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルベラはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ルベラは周辺の景観が優れた場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ルベラでは送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "ルベラでは送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキューをご希望の場合、炭とグリルは部屋ガロ当たり35,000ウォン、共用バーベキュー場は20,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ザイグル提供と個別テラス利用には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "ザイグル提供と個別テラス利用には20,000ウォンの追加料金が発生します。利用可能な時間は17:00から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "幼児や乳幼児の料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "幼児基準で1人当たり30,000ウォンが加算され、乳幼児は同じ金額が適用されます。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "アメニティとしてはビリヤード台、ボードゲームのレンタル、無料ゲーム機、有料(コイン使用)などが提供され、無料Wi-Fiもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室や同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットは入室および同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような安全施設が備えられていますか？",
            "answer": "安全施設としては消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 426
    }
}